Hoofdstuk XXXII.
Norman vond zijn moeder erg ziek.
De dokter wist niet verbiedt alle hoop; maar een crisis was aangebroken.
Zij konden slechts wachten.
Norman was een groot liefhebber van zijn moeder, en sterk verstoord, en hij afgeschrikt schrijft zijn brief aan Trafford totdat de morrow, en in de ochtend he, natuurlijk, lees het nieuws van de Duke's plotselinge dood.
